(第四季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

(第四季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

1. 玩法

1.1 本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻獨贏(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登獨贏王.

1.1.1 無出注碼， 擋每隻$50

1.2 參賽資格
上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王排名最高4-6位可以參賽 (如上季獨贏王冠亞軍不在上季連登馬膽王前6名, 就變為上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王前4名可以參賽)

1.3 季度
跟足連登馬膽王季度

1.3.1 連登年度獨贏王

1.3.1.1 連登年度獨贏王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰1位亞軍 可以參賽.

1.3.1.2 連登年度獨贏王賽事日期
跟足連登馬膽王季度

1.3.1.3 連登年度獨贏王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻獨贏(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆連登終極獨贏王.

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

===============================

年度 / 季 / 連登獨贏王冠 / 亞

2020-21 / 第3季 / 華可可 / 情迷熱杏霜
2020-21 / 第2季 / 鄭恩地 / 羅承傑
2020-21 / 第1季 / 羅承傑 / 大袋鼠

2019-20 / 全年 / なつめみお
2019-20 / 第5季 / 智高無上
2019-20 / 第4季 / 智高無上
2019-20 / 第3季 / 煲仔飯
2019-20 / 第2季 / 卞城公主鈺琪
2019-20 / 第1季 / 卞城公主鈺琪

================

1.4.1 - 每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第3季冠軍 華可可
第3季亞軍 情迷熱杏霜（1249.5）

第2季冠軍 鄭恩地
第2季亞軍 羅承傑（1818.6）

第1季冠軍 羅承傑
第1季亞軍 大袋鼠（1351.5）

==================

今季參賽者
1 / 華可可
2 / 情迷熱杏霜
3 / 鄭恩地
4 / 冼毅力saint
5 / 隨心如意
6 / 冰山（幸福老撾）
7 / 馬po精選第一位 (3月7日賽後結算)

=============

今季參賽者
1 / 華可可
2 / 情迷熱杏霜
3 / 鄭恩地
4 / 冼毅力saint
5 / 隨心如意
6 / 冰山（幸福老撾）
7 / 中出大俠

R8 資本家 $80
R9 晉神 $20

R5 財照發
R9 嘉應精英

R4 財來有方
R5 財照發

R1 安逸寧靜
R5 股票傳奇

R5 財照發 10
R8 資本家 90

R5股票傳奇
R8資本家

1/16
排名 / 總分 / 2021-03-10 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 290.0 / 冼毅力saint / 39.5 / 18.5 / 5 / 5 / 290.0
2 / 92.5 / 情迷熱杏霜 / 18.5 / 0.0 / 5 / 5 / 92.5
3 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 1 / 9 / 0.0
3 / 0.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 8 / 2 / 0.0
3 / 0.0 / 中出大俠 / / / 5 / 5 / 0.0

R2 百步穿雲
R10 疾風明駒

R1 大紅蜂
R2 幸福笑容

R1 大武士
R3 榮冠大道

R2 幸福笑容
R10 浪漫組合

R8弗雷
R9超霸神駒

20/80

R5 聚才 60
R8 合夥贛勁 40

2/16
排名 / 總分 / 2021-03-13 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 417.5 / 冼毅力saint / 25.5 / 0.0 / 5 / 5 / 127.5
2 / 300.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 26.0 / 2 / 8 / 208.0
3 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 6 / 4 / 0.0
3 / 0.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 中出大俠 / / / / / 0.0

R5 冠軍名駒
R9 鴻運飛鷹

R5 西利哥
R9 精靈勇士

R2 澳華威威
R9 英之星

R3 峰爭
R6 雙節棍

R7 威星神駒 60
R8 肥仔威威 40

r2仍然贏 90
R4箭意 10

R3 峰爭
R4 箭意

我頓

3/16
排名 / 總分 / 2021-03-17 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 417.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 326.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 25.5 / 9 / 1 / 25.5
3 / 145.0 / 華可可 / 0.0 / 29.0 / 5 / 5 / 145.0
4 / 127.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 25.5 / 5 / 5 / 127.5
5 / 0.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 6 / 4 / 0.0
5 / 0.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 0.0 / 中出大俠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R8 幸福老撾 $20
R10 包裝太保 $80

R2 神舟時代
R9 勝得威風

R3 巴基之友
R5 超速

R4駿益善8
R6北極光2

R1 攻頂
R2 悅豐泰

R1 連利福將 40
R5 超速 60

R6 勇趣
R9 篙多福

已過截止時間，無效。

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係過最後可接受出馬時間)

4/16
排名 / 總分 / 2021-03-21 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 556.0 / 情迷熱杏霜 / 19.5 / 37.0 / 8 / 2 / 230.0
2 / 512.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 19.0 / 5 / 5 / 95.0
3 / 145.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 127.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 0.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
5 / 0.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 2 / 8 / 0.0
5 / 0.0 / 中出大俠 / / / / / 0.0

R4 繼續精彩
R7 以戰養戰

R5 紅鬃烈馬
R8 騰飛塔

R5 爸巴閉 20
R9 喜盈寶 80

R3皇寶8
R歡欣福星2

R5 紅鬃烈馬
R9 喜盈寶

R1 怪獸媽媽
R9 喜盈寶

5/16
排名 / 總分 / 2021-03-24 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 556.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 8 / 2 / 0.0
2 / 520.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 104.0 / 5 / 5 / 520.0
3 / 512.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 0.0 / 2 / 8 / 0.0
4 / 280.0 / 華可可 / 27.0 / 0.0 / 5 / 5 / 135.0
5 / 135.0 / 隨心如意 / 27.0 / 0.0 / 5 / 5 / 135.0
6 / 127.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 0.0 / 中出大俠 / / / / / 0.0

R9 禪勝寶駒
R10 韋小寶

R2 精彩飛動
R8 前進

R5 威之星
R8 白鷺飛翔

R7 妙算騰飛
R10 錶之未來

R6勇闖
R7妙算騰飛

今日頭場 12:45

R5 志在四方
R10 韋小寶

6/16
排名 / 總分 / 2021-03-28 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 832.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 64.0 / 5 / 5 / 320.0
2 / 661.0 / 情迷熱杏霜 / 21.0 / 0.0 / 5 / 5 / 105.0
3 / 520.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 455.0 / 隨心如意 / 0.0 / 64.0 / 5 / 5 / 320.0
5 / 280.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 127.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 0.0 / 中出大俠 / / / / / 0.0

R1 全中
R3 勁得手

R6 印水紙
R8 好玩福星

R5 皮具之星
R8 好玩福星

R2錶之銳
R8好玩福星

R2 天天精彩

R2 天天精彩
R9 超霸神駒

R3 翡翠鳯凰
R7 特駒聯盟

7/16
排名 / 總分 / 2021-03-31 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 897.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 13.0 / 5 / 5 / 65.0
2 / 726.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 13.0 / 5 / 5 / 65.0
3 / 520.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 455.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 345.0 / 華可可 / 0.0 / 13.0 / 5 / 5 / 65.0
6 / 127.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 0.0 / 中出大俠 / / / / / 0.0

R3 幸福笑容
R9 顯心星

R3 夏威夷
R6 虹鴻

R5 大紅蜂
R9 福逸

R3 川河尊駒
R9 顯心星

R2 龍鼓飛揚
R10 精彩飛凡

R2龍鼓飛揚 3
R6紅旺 7

全力支持郭能前坐騎
R2 馬主星輝
R8 加州凱歌
明天一蚊也不賭！！！

8/16
排名 / 總分 / 2021-04-05 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 971.0 / 情迷熱杏霜 / 33.0 / 16.0 / 5 / 5 / 245.0
2 / 897.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 620.0 / 隨心如意 / 33.0 / 0.0 / 5 / 5 / 165.0
4 / 520.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 345.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 127.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 0.0 / 中出大俠 / / / / / 0.0

R1 智理共想
R8 超威星

R2平常心
R8超威星

R1 飛帥
R6 五邑之星

R3 平常心
R6 峰爭

R2 甲烷
R8 超威星

9/16
排名 / 總分 / 2021-04-08 / W-1 div / W-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 971.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 897.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 620.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 520.0 / 冰山（幸福老撾） / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 345.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 127.5 / 鄭恩地 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 0.0 / 中出大俠 / / / / / 0.0

R2 八心之威
R7 弗雷

R6 綠色勇駿 50
R11 非凡才子 50